固網電話+手機+家居上網 ，請出招

本身用緊PCCW上網
而家想要埋固網電話同多一個手機號碼
請出招